[假設真係有心策劃] 共產黨根本唔需要申通警察

[假設真係有心策劃]

警察打份工薪高糧準, 根本唔夠薑做共犯, 件事爆大鍋佢地就死硬, 所以唔會無端端做共犯, 而且件事咁多人牽涉在內, 上面話要做,最多咪resign, 再唔係resign再爆比傳媒聽, 洗唔洗咁搏犯法咁on9呀

尤其是如果真係要做嘅話, 共產黨指揮旗下黑幫, 搵件古惑仔出嚟, 周到嘅咪安家費搞掂, 根本就唔洗串通警隊。

所以大家太高估香港差人喇

認真post

警察排戲 練習定擲汽油彈

真做夠撚膽咩, 個個月袋袋平安唔好, 係要咁On9?

on9,薪高糧準又點，俾夠500萬以上，話埋俾你知唔會認真去查冇後果，大把黑警爭住做

但係比人周到好撚大鍋喎, 同埋會牽涉好多人, 我係共產黨唔洗搞到咁麻煩,

而且睇片, 條友根本係想掟差館先, 不過咁啱有架警車駛過

自己友,話唔查就唔查架啦,周佢老尾咩

捉左林榮基上去係犯法又點?咪又係不了了之

國會縱火案，完。

咁休班警又要比人拉

樓主個名

玩膠only

呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，共匪已經沿用多年，所以呢件事極大機會一係警察自編自導，一係請爛仔/ 支那人做，係言之常情